msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: G-Core Labs\n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-11 08:56+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-21 17:32+0800\n"
"Last-Translator: 奋斗啦 <jarlin@laowei8.com>\n"
"Language-Team: p_zhukovskiy@gcore.lu\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n"
"%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : 2);\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: ajax/save.php:4 includes/admin.php:4
msgid "General"
msgstr "基本设置"

#: ajax/save.php:5 includes/admin.php:5
msgid "File types"
msgstr "文件格式"

#: ajax/save.php:6 includes/admin.php:6
msgid "Folders"
msgstr "文件夹"

#: ajax/save.php:7 includes/admin.php:7
msgid "Exceptions"
msgstr "例外"

#: ajax/save.php:222 includes/admin.php:150 index.php:22
msgid "CDN settings"
msgstr "CDN设置"

#: ajax/save.php:239 includes/admin.php:177
msgid "Enable CDN"
msgstr "启动CDN"

#: ajax/save.php:240 includes/admin.php:179
msgid ""
"In the paths to files conforming to the rules specified below, a domain will "
"be replaced with a personal domain."
msgstr "在符合以下的规则的文件途径，私人域名将代替域名。"

#: ajax/save.php:244 includes/admin.php:183
msgid "Personal domain (for configuring CNAME)"
msgstr "私人域名（为了设置CNAME)"

#: ajax/save.php:246 ajax/save.php:286 ajax/save.php:318 ajax/save.php:341
#: includes/admin.php:185 includes/function.php:161
msgid "Example"
msgstr "例如"

#: ajax/save.php:247 includes/admin.php:186
msgid ""
"Specify the personal domain with a scheme corresponding to the one specified "
"in G-Core Labs control panel. If you are using a domain in your zone, make "
"sure that this domain is added in the DNS provider settings."
msgstr ""
"使用与 G-Core Labs 控制面板中指定的方案相对应的方案指定个人域。如果您在您的区"
"域中使用域，请确保在 DNS 提供程序设置中添加了该域。"

#: ajax/save.php:252 ajax/save.php:292 ajax/save.php:324
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ajax/save.php:252
msgid "Save and Go"
msgstr "保存并开始"

#: ajax/save.php:259 includes/admin.php:198
msgid "Specify the types of files you want to distribute via CDN."
msgstr "请添加您要通过CDN传送的文件格式。"

#: ajax/save.php:262 includes/admin.php:205
msgid "Type Images"
msgstr "图片"

#: ajax/save.php:263 includes/admin.php:212
msgid "Type Video"
msgstr "视频"

#: ajax/save.php:264 includes/admin.php:219
msgid "Type Audio"
msgstr "音频"

#: ajax/save.php:267 includes/admin.php:228
msgid "Type JS"
msgstr "JS类型"

#: ajax/save.php:268 includes/admin.php:235
msgid "Type CSS"
msgstr "CSS类型"

#: ajax/save.php:269 includes/admin.php:242
msgid "Type Archive"
msgstr "类型存档"

#: ajax/save.php:272 ajax/save.php:304 includes/admin.php:252
#: includes/admin.php:307
msgid "Advanced property"
msgstr "高级属性"

#: ajax/save.php:282 ajax/save.php:314 ajax/save.php:337
#: includes/function.php:157
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ajax/save.php:287 ajax/save.php:319 ajax/save.php:342
#: includes/function.php:162
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ajax/save.php:296
msgid ""
"Specify folders containing files you want to distribute via CDN. Leave this "
"field blank to distribute files from all folders via CDN. Please note that "
"only files that match file types specified on the File Types tab will be "
"delivered via CDN."
msgstr ""
"请指定包含要通过CDN分发的文件的文件夹。如果要把所有的文件夹的文件通过CDN传"
"送，请将此字段留空。请注意，只有与“文件类型”标签上指定的文件类型匹配的文件才"
"会通过CDN传送。"

#: ajax/save.php:299 includes/admin.php:276
msgid "Folder Templates"
msgstr "模板文"

#: ajax/save.php:300 includes/admin.php:283
msgid "Folder Plugins"
msgstr "插件"

#: ajax/save.php:301 includes/admin.php:290
msgid "Folder Content"
msgstr "内容"

#: ajax/save.php:328 includes/admin.php:324
msgid ""
"Specify the URLs you want to add to the exceptions list and not distribute "
"them via CDN."
msgstr "请添加您不要通过CDN传送而要加入例外的文件格式。"

#: includes/about.php:1 index.php:25
msgid "About"
msgstr "关于"

#: includes/about.php:2
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/about.php:3
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: includes/about.php:4
msgid "Supported WordPress version: 5.4 and above"
msgstr "支持WordPress版本：5.4以上"

#: includes/admin.php:191 includes/admin.php:262 includes/admin.php:317
msgid "Next"
msgstr "下一项"

#: includes/admin.php:261 includes/admin.php:316 includes/admin.php:328
msgid "Previous"
msgstr "前一项"

#: includes/admin.php:269
msgid ""
"Specify folders containing files you want to distribute via CDN. Please note "
"that only files that match file types specified on the File Types tab will "
"be delivered via CDN."
msgstr ""
"请指定包含要通过CDN分发的文件的文件夹。请注意，只有与“文件类型”标签上指定的文"
"件类型匹配的文件才会通过CDN传送。"

#: includes/admin.php:297
msgid "Folder Wordpress"
msgstr "文件夹 Wordpress"

#: includes/admin.php:339
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: includes/admin.php:342
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: includes/admin.php:345
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: includes/help.php:3 index.php:24
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: includes/help.php:6
msgid "If you have questions regarding CDN integration, please email us at"
msgstr "关于CDN的问题请发送到"

#: includes/stream.php:1
msgid "Streaming"
msgstr "流媒体"

#, fuzzy
#~| msgid "Specify the types of files you want to distribute via CDN."
#~ msgid "Specify the folders containing files you want to distribute via CDN."
#~ msgstr "请添加您要通过CDN传送的文件格式。"
